【Now新聞】團體促請政府保障內地新來港人士

【Now新聞台】社區組織協會調查兒童對政府扶貧表現的滿意度，100分為滿分，只得25分不合格，但已是12年來最高。

多名基層家庭兒童向林鄭月娥的道具表達新一年的期望。

社區組織協會過去一個月訪問二千多名6至17歲的基層家庭兒童，100分滿分，他們認為政府過去一年的扶貧表現只得25分，是調查2005年以來最高。

最滿意的是房屋政策，團體認同政府推出社會房屋共享計劃改善居住環境，但仍有不少兒童住所不理想。

其次滿意的是教育政策，認為幼稚園免費教育雖紓緩基層壓力，但其他資助仍然不足。

受訪兒童關注被歧視問題，認為政府未有改善。13歲的黃愛玲來港4年，有親身經歷。

團體促請政府修訂種族歧視條例，保障內地新來港人士。

死左膠，又攞人地啲錢同福利去做好人

垃圾團體

屌你老母

回鄉卡係福利

佢地的福利建基於咩人犧牲？

洗唔洗貼埋錢比你地班友仔
每年去遊學同去旅行？
生日送蛋糕？
結婚貼埋大床？
破處洗唔洗利是？

中國大陸已經是強國啦！

中國人走來香港住居，實在是忘恩負義！

留在偉大的中國大陸，才是真正的「中國人」！

用香港人既錢黎保障

依d團體既米飯班主就係班新移民或者窮撚

佢地爭取既野通常都係無可能做到既野,有機會做到既話即係同打爛飯碗無分別

講普通話蝗語抵俾人歧視啦

社區組織協會唔係左膠

係共狗內奸

頭一樣已經爭取緊

用我地既錢福利資源保障新移民

我們當中出了個內鬼

港奸團體
通常都係左膠加新移民嘅混合體

阿伯做得好，屌鳩條靚妹講普通話。

新來港人係大陸公安批落來，關香港政府乜事？

屌你老母 支那狗 乞食返你支那啦

老綜設立薪級表每年跳pt，加幅同港樓掛鈎

咁唔滿意就死番支那啦